建制吹風要和平，應驗哂尋日五毛策略轉變個POST

已經好清楚中共想點
你穩定唔搞彎我10-1 我就俾啲甜頭你

明顯唔會俾真雙普選 亦可以預期有人係只想安穩 出黎遊行係因為警暴同蠢西特首 唔係雙普選

紅媒同建制吹多幾日風 我感覺會有人Buy呢條路線
831 行完好似818咁呼籲大家走 甚至直情唔出 真正平靜 到時政府俾少少野你 會唔會開始割勇武呢？

我係和理非 次次行完就歸家 但自從7-1呢張相我就了解到勇武既重要性 去到721 我真係覺得真普選先可以由根本解決警暴同各種政治問題

有點迷惘，政府開始回應訴求先係真分化既開始

附上 TIME 雜誌一句71梁義士既Quote

Brian Leung Kai-ping doesn’t regret what he did that night, but he knows it will cost him. The 25-year-old student was among the scrum of demonstrators who forced their way into the city’s legislature, known as LegCo. Having shattered glass walls with a battering ram, they climbed up an idle escalator; felt their way through unlit corridors; and pried open doors before spilling onto the chamber floor in their uniform of black T-shirts, dust masks, hard hats and goggles. “That moment was so powerful,” says Leung. “The root cause of our problem was right there in that chamber.”

傳送門

1.
[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

2.
田北辰：如香港3至4周沒使用催淚彈 中央會感安心

實政圓桌立法會議員田北辰在本台節目《千禧年代》說，即將迎來70周年國慶，他知悉中央設定9月初為死線，若果香港有3至4周的時間沒有使用催淚彈，局勢有相當時間平靜下來，中央就會感到安心。田北辰說，試金石會是8月31日，即民陣下次發起遊行的日子，而過去的周末相對和平，因此特區政府在未來10日作回應會是一個黃金機會。他認為，特區政府要考慮局部回應包括撤回修例，以及成立獨立調查委員會等訴求。田北辰說，若成立獨立調查委員會，其組成不能有政黨或政治背景，成員要極具公信力，工作範圍應包括能發出逮捕令及搜查令等權利，他相信獨立調查委員會應調查出制度及架構中的陋習，以及提出警方日後處理暴力衝擊時的指引。

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

推

不應再分和理非同勇武

但係好擔心雙普選唔係170萬人既共識

冇CCP 先有安穩日子
但做文宣推呢樣野會太obvious